[求接手]SMARTONE光纖家居基本寬頻100M

有冇人想要148HKD, SMARTONE光纖家居基本寬頻100M。 補貼可議。

30NOV2018 完約。

推